想死但冇勇氣

屋企老豆老母都係深藍絲，今日咁都可以話冇嘢，同佢哋講我去遊行，又屌我，明明遊行根本唔係太大危險，根據又叫我快D俾胡椒噴霧噴死，果一刻真係心死，我都係咁屌佢。我本身睇緊暗瘡西醫，又話唔再俾錢我去睇，由細到我依家17歲都威脅我。

又住公屋，真係好想死咗佢仲好，但我就冇勇氣

不過點都好，我聽日一定會離開呢個屋企

一嘈交就威脅我，真係好辛苦

兄台加油💪🏽

認真講 無錢無能力就唔好輕易離家出走
儘量吞聲忍氣

唔好有黎d諗法

Btw 加油

忍到入大學就冇事
家用一毫子都唔比

都啱

有巴打找到條片

1.5個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

忍！做住立宣嘅嘢！

加油！

大個搵夠錢直接搬出去，見都唔好再見

加油！！有活下去嘅勇氣就夠！呢到大把人撐你

你咪呀，同我活下去！

兄台要撐住
壞人多 所以唔可以再少一個好人

出黎做野搵錢
一係走，一係用錢塞撚住佢地把死人嘴

努力考入大學，搵到錢就一毫子都唔撚俾佢地
有錢之移民之前，記得幫佢地係大灣區搵老人院

紅底.藍絲大部分屋企都有.聽到當發up瘋.一係返房「溫書」 香港人頂住唔好有呢d危險既唸法！只係佢地接收唔到非紅媒訊息.等你有份工有牙力講野時比佢睇返所有野等佢知道自己當時（而家）支持政府警察係幾咁愚蠢！

連登有愛

Take care巴打有咩事要搵人傾